放兩張gtx980 有冇巴打要

放兩張gtx980 有冇巴打要？

連盒

全新？開價

放礦卡？

2手 本身自己用緊

想換卡

巴打留價

$200要左你

我好樓上少少 二百五要你

我大你50蚊

300 pm

挖礦需要用到980 SLI？利伸唔識

大你！三百零一！

挖咩礦🤦‍♂️

本身打機用雙980 行sli

想換1080ti

最撚憎你d撚樣
你放得心目中都有個價
好心就開價啦
我話50你係咪放

可能就咁放
唔洗錢

500

收哂兩張，200
見你礦左咁耐

係咪玩野呀臭烏鴉

500兩件

有 500蚊幫你收左佢地

樓上個個乞兒 我出18萬

$508 一張

樓主咩u 咩老母板？

$600 一張

1200蚊收哂兩張

1500兩張

X99 -deluxe

I7 6核個粒

搭單 放兩張RTX 2080 TI
自行開價

利申:心目中有個價

搭單 放一張 全新 msi gtx 1080 ti gaming x Trio

Hkd 6500

高價收購 100/KG

1550兩張

食屎啦死炒狗

有TG?

白痴仔係肥花放2000蚊一張
你老母個閪生樓主出黎塞撚左
生左個弱智仔

980 2000？
1070ti都係2300

Sorry巴打 岩岩睇左1070個價 都係唔要了

邊度有？1070 Ti 2300

老實講，平放唔係大問題
但我真係接受唔到平放完，轉個頭比收買佬貴價放

於是只可以揀個收買佬無乜肉食既價位放

放極都有，點睇都係礦卡

有無其他唔係礦？

USD$999收

八卦想知礦卡有咩問題？

我都想知有咩問題
係epc有班友成日吹奏，話礦卡幾個月長行，卡上面零件老化得好緊要，狗也不屌

個人覺得
礦機行個環境，就算唔係長開冷氣，起碼都暴力風扇侍候，散熱唔會差得去邊
唔係放近人來用，塵又唔多
而且有保養，壞咗又有得整
人地又唔會有換新卡，要好多錢既壓力，往往放得平過好多想換卡既人
要驚都驚人地用雞牛推到張卡半殘，但火數大既牛好難雞

但係供求關係，有人唔要礦，但主要係礦卡
求過於供，非礦卡買賣個價，一定會貴過礦卡

750 收一張

學生自用

有意pm